〔日本福岡〕下星期去能古島有無花睇？

有冇巴絲剛剛去完分享下
ig d 日本妹都唔知係咪post舊相

之前六月去過 係幾正

pish

6月去完睇紫陽花